不如搞鳩有錢佬

佔領麥當奴道

試著說瘋狗 藍蛆 蝗蟲 不要說黑警 藍絲 大陸佬